【公投】連登第一煩膠係邊個

肥絲

裝家姐沖涼茶 （同埋佢啲分身）

真愛難求

屎味嘅咖啡同咖啡味嘅屎
你話邊個難食啲？

係都要揀既話

我諗我唔會揀朱古力味既屎

到底係點有咁多分身

最煩應該係大家日日開po講肥絲

應該係朋友用大學email幫佢認證

連續幾個quote佢留言啲人先最煩
明明block柒左條垃圾 俾班小學雞搞到我要睇改正

裝家姐仲係度咩
以前上hkg就真係成日見到佢

應該唔係度啦

不過見最近個死肥閪咁撚煩

不自覺諗返起裝xx沖涼茶

中下伏都好過俾肥閪阻住我追po

究竟望遠同連尼住幾時做野剷走呢個社會垃圾

Rose Ma

成班借肥絲上位 人唔笑狗都吠

召換肥絲

喚 唔好捉我錯字

因為呢個原因 個block list 有成幾十人

已經破百

正皮不解釋